[英文文宣] 有冇得出返個圖文並茂既北角亂戰時序

英文差比人po片我哋走唔甩咖啦，起碼都同人講清楚乜事，啲黑警點放晒啲福建狗